[英超聯復賽可期] 曼聯轉會窗永久終結只有空炮終極 FF 吹水區 [849]

黑警死全家呢

樓主bot狗

topic開到咁撚樣，屌喇星乜鳩都無

回歸

用返上次開嘅topic 嘛
po頭啲相唔想執 攰

唔想執咪用返848囉

金鋼棒

0:53 So B

屌你老母死獌狗係咪黑警嚟，改topic已經唔係第一次

攰就咪撚搶啦

幾日前no7番到06／07主場...我估應該都要2999..同埋98／00果件都番到..短袖中碼問過價要2999連金章..如果係長袖就正
有無巴打買左

前排有件全新02-03作客歐聯史高斯1499
搶唔到，比人秒左

每天與C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）、傑斯（Ryan Giggs）、史高斯（Paul Scholes）、雲佬（Ruud van Nistelrooy）和朗尼（Wayne Rooney）一起訓練，年輕球員一定受益匪淺。這是前曼聯球員大衛-鍾斯（David Jones）在18-21歲時獲得的特權。

大衛-鍾斯說：「這是我職業生涯開始的好地方，我對成為頂級球員有深刻的瞭解。當時，曼聯無疑是世界上最大的球會，每球員都想為他們和費格遜爵士效力。我當時19歲，在球會給我提供合約時，我已經訓練了大約6個月。」

「那時我還沒有經理人。堅尼（Roy Keane）和加利尼維利（Gary Neville）訓練後把我拉到一邊，並提出幫助我簽合約的事情。他們倆都很棒，我們在休息室裡，他們和我一起經歷了所有的事情，那是一次值得學習的經驗，」大衛-鍾斯說：「他們想我得到一份公平的合約，實際上是他倆代表我同經理談判了合約。」

鍾斯在幾天後簽字新合約。他最後說：「簽約後，我為他們買了兩瓶酒以表示感謝，這是我一生中所要付出的最便宜的佣金！」

香港獨立都del

樓主係五毛定黑警

搵人開過個，同點球佬一尻樣無哂主要字眼

支持

我都覺得佢藍之前又del曬d野

Dllm搵咗個post好耐
原來一早block咗個死獌狗

x2

冇黑警死主全家樓主垃圾

死黑警嚟